想復合

同ex散左2年到
鼓起好大勇氣 昵排搵返佢 其實唔知講咩好
亦唔知佢想唔想傾返
真係好想同返佢一齊

你個名
答咗你

變哂架啦

之前點解散

2年咩都變晒啦
就算一齊返都唔會係當初既感覺
算擺啦

樓主單身左兩年太dry啫, 搵到新女就冇事。
加上呢兩年都唔知比幾多條友扑過。

變我諗實有 但應該唔會好多

自己on9 同埋果陣大家都細個...

但真係好想一齊行落去

你條女姓乜野

人一生物一生 咩都試下囉
試完就明架喇 唔試你點都唔甘心

散得一次就有第二次架啦
就算比你一齊返 一開始一定係sweet架
但過一段時間咪又係會打回原形
不如去搵個互相磨合到既人啦

你同佢講你谷左2年好辛苦
用埋呢個表情

如果個女仔都想試下既未試囉
但係解決唔到當時分手原因
咁就算啦 哂時間心機 又傷心

唔知佢想唔想
依家連傾計都未算得上

佢有無block你?
佢有無男朋友?
分手個陣有無搞到反面?

無block過 反而係我del過佢d野一排
無
無反面但有d小爭論咁囉

咁你check過佢有無男朋友未呀？
未既就借D意問下佢近況
之前拍左幾耐?

無男朋友呀
之前半年左右啦

試下啦 我支持你(有撚用)

可惜佢已經有仔

無就試下啦 可能佢都有留戀呢
大不了未失戀多次
你係認真先好搵人
諗清楚唔好比假希望

收到 thx

之前冇聯絡過？
點解會突然想搵返人

散左之後 幾個月都有傾過幾句 跟住就無啦
點解就因為 昵排發過幾次夢 係同返佢一齊 果種開心真係唔識講 其實有d on9 不過散左之後我一直都好想一齊返